【和理非及律師請進】申請禁制令禁止使用催淚彈可行性

都係借朋友AC

既然機場申請禁制令，我地都可以以其人之道，還治其人之身，唔比狗用催淚彈。
狗亂咁用亂咁射催淚彈既片大把，而且影響到普通市民，仲要係過期既，再加上國際組織都有出聲話佢地唔合乎使用標準。

如果法庭唔批，證明平亂>普通市民生命安全；
如果法庭批，佢地少左樣武器用；
如果法庭批而照放，文宣可以大大力攻佢地藐視法庭；
如果法庭批而照放，而法庭之後咩都做唔到，咁就法治已死。

唔好處係燒錢都未必成功。

求討論甚至有人實行。

冇用架啦 要勇武對待
不分化
不割席
兄弟上山
香港加油

勇武唔係問題，但問題係手足拉下又一個，敵軍無損失人手呢個係一個問題

尊重前線決定啊冷氣軍師

你有意見就做實事啦

不分化
不割席
兄弟上山
香港加油

自推

咁都叫唔尊重? 提出現實問題ja bo

佢又唔係叫人唔好勇武，只係問應該點解決

推

鬼出沒注意 琴晚kelly罵得我好岩

善用不推文回覆

未發生嘅事，好似唔可以申請禁制令

邊忽鬼? 問下問題就話人鬼，分化撚?

但係地鐵站放，影響到居民呢d都係已經發生左既事wo

幫推

咁要睇你提出乜嘢理據反對喎
如果你話通風問題
每個地方嘅通風情形都唔同，真係要每個地方申請㗎喎

到時下下出布袋海綿橡膠子彈仲大鑊

屌你老母又係你 之前就玩膠 依家就周圍話人鬼

如果以過期影響人體為由嘅話應該可以block左佢批過期貨先而唔洗逐個地方申請

都係...唔跟指引開槍呢個point就算申請禁制令都好似太薄弱

推到用唔到催淚彈

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

伸請啦，我真係講咗好耐

推到有律師幫拖

應該可以限制不在人煙稠密的地區，或者住宅，公共交通等使用吧？會影響就近巿民健康

照道理係得，但我覺得要睇法庭取態係平亂緊要定人命緊要

零，除非你解決到司法歸邊既問題

假設，真係俾你禁左煙，會唔會其他武力機會大左？
兩權相害取其輕

咁樣做如果佢唔批既話某程度上就係證明法治已死

如果我無記錯，除非出現致命武力，否則根本佢地係連槍械都唔撚用得

但佢地就係唔跟例玩呢……

如果有可能性, 呢D 錢燒下又有咩所謂
但係唔係有可能先？

已經證明過無數咁多次，亦都唔係今日或者近期先發生既事，你可以睇下有幾多單有關民生既禁制令或者jr唔係俾人即刻ban或者拖到傻，睇下政府果d永遠即刻批，你再睇下天琪判左幾耐，你睇下7警判幾耐，都唔好提佢地上訴成功撤銷控罪同減刑添，有好多好多例子，你平時有留意開根本唔會講得出司法獨立呢4隻字

我覺得有，但少，差在大家搏唔搏下，但輸定贏對成件事黎講都應該唔會有負面影響，反而可以因應結果再做其他文宣

但仲有人會寄望法治，而唔同case唔同官判，重手輕手，總會造成不公平情況。

就算申請唔到都應該會有一定回響

狗放煙我地先係贏家呀on9

計輿論戰既話就係既

輿咩論 , 係有實際效果 , 全世界會即時對香港發紅色旅遊警告

玩佢地咋嘛
大家來錢申請，每人課幾舊
得左佢地都會照用
到時仲樣衰
玩得過喎我覺得

但要有 Law L 入黎解下話

推上熱門先可能有人解答到

推推

申請人：連登仔

點為之未發行既事
射左兩千粒都算未發生？
咁癱瘓完機場一日
第二日癱瘓都未發生 咁又算唔算？
當然可能你岩 但邏輯上不太合理
反而大多數禁制令係指定明確地點
唔知會唔會係因素之一

可唔可以申請係民居1公里範圍內

美國政府經常輸case
而香港jr親愛國法官通常判輸

只係平時唔睇新聞的人先會對法院有期望

有食肆都唔應該放，琴日影到果間小食店應該全部野食都唔洗要

所以我成日唔明
執法者選擇性執法，法治根本係人治，而當權者要你守法律
法律本身係冇問題，但咁樣既法制點解仲要去守?

我都同啲fd話應該申請禁止佢民居附近射，痴撚線上次無啦啦喺屋企都中嗰啲小朋友同老人最傷，分分鐘有後遺症，直頭應該去民事索償

我都想做好耐
無從入手

推，眾籌都要試

如果真係出左事照道理係真係claim到, 可以叫文宣搞搞佢

呢d要眾籌先掂

錢唔係問題
問題係邊個發起去做

試下去其他大谷到講搵人幫手?

之前唔係流出過啲圖話有個BB 出晒紅疹， 同埋嗰下已經受到傷害啦......

依家啲狗完全唔考慮平民, 講緊係完全無出席任何示威嘅人， 根本就係不合理

試下搵攬炒巴?

錢唔係問題
最緊要搵個識得搞嘅律師

↑

818

幫手推

要點攪
法律知識我無 但有錢

推到有律師/團隊出黎幫拖，另外已經係FB PM過攬炒巴團隊